知唔知培正校監係乜水？ 呢單有無野爆 ？？

透過發表有關對校監假學歷及涉及圍標、影子職員醜聞之感想，藉以喚起社會對學校教育誠信之迴響，同時宣揚培正校訓「至善至正」精神。

含沙射影。